En el año 2018 inicié la licenciatura en ingeniería en tecnologías de la información en la facultad de Ciencias de la Computación en la Beneérita Univversisdad Autónoma de Puebla.
Curso el tercer semestre de la licenciatura. 